請問有無人知道我部MacBook咩事

小弟部MacBook pro with touch bar 用唔夠2年，個mon無啦啦變左咁.....平時拎黎做文書，有冇人可以話俾我知咩原因？,

拎番去apple整..
我上年都係咁 開頭好似你咁我小小
之後成個mon都係雪花...

幾錢左右，有無講咩原因

提你夠鐘換機

係咪跌過

我之前跌過落地，之後有條好似你呢條咁既線，不過係上至下既直線。繼續用，而家又無事喎，條線都無出現過了。

好耐之前有跌，但係無啦啦出現條線。繼續用左幾耐無左條線？

一兩個月左右啦

你咪試下用多幾個月，真係唔掂先攞去整。

前排同你一模一樣
出現過兩次 都係開咗太耐
應該係用得耐 熱得濟而出現
就算熄機重開都冇用

但一熄mon唔用幾粒鍾再開番就冇事

試下先 唔該哂巴打

想問下大家有冇叉住用嘅習慣

有啊，尤其用緊adobe 嘅程式特別快用完啲電，所以通常差住電用

係咁架，macbook特色黎
部機咁貴邊會咁易壞呀

無事啦，唔該晒各位